{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040560",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10041518",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 조이글램핑펜션(계곡인근)"
    },
    "text": "加平ジョイグランピングペンションは、テント洗浄リニューアルを完了し、素敵なキャンプを楽しむことができる場所として知られています。 しかし、冬季シーズンである12月から2月末までは全客室のトイレ、キッチン、バスルームが共用施設として運営され、予約前に確認することが必要です。 また、最大人数の超過は不可であり、一部屋は最大4人まで利用できます。 入室時間は午後3時から午後8時までで、入室保証金として3万ウォンが要求され、チェックアウトは11時まで行わなければなりません。 客室内では必ず禁煙をしなければならず、寝具類の上で食べ物を摂取してはいけません。 施設物の毀損、紛失、窃盗は補償費用が請求されることがあります。 ペットは同伴入室が不可能であり、個人薪と個人調理器具の持ち込みは禁止されています。 炭火バーベキューは追加費用が発生し、プールと屋外バーベキュー施設もあります。 宿泊施設は雨風が吹いても感性的に楽しむことができ、電気カーペットも提供されます。 しかし、トイレの清潔さの改善が必要であることが指摘されました。 そして宿の防音と保安施設は多少不十分ですが、社長と職員の親切なサービスは受けられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "加平ジョイグランピングペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "加平ジョイグランピングペンションはテント洗浄リニューアルが完了した素敵なキャンプ施設です。"
        },
        {
            "question": "冬季シーズンの予約時に確認が必要なことはありますか？",
            "answer": "冬季シーズンの12月から2月末までは全客室のトイレ、キッチン、バスルームが共用施設として運営されますので、予約前に確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数の超過は不可です。一部屋には最大4人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時から午後8時までです。入室時には3万ウォンの保証金が必要です。チェックアウトは午前11時までとなっています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内では喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設内では必ず禁煙となっています。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴して宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "個人薪や個人調理器具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "いいえ、個人薪や個人調理器具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、炭火バーベキューは利用できますが、追加費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "施設内での雨の日の楽しみ方はありますか？",
            "answer": "施設内では雨風が吹いても感性的に楽しむことができます。また、電気カーペットも提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿の防音や保安施設はどうですか？",
            "answer": "宿の防音や保安施設は多少不十分ですが、社長と職員の親切なサービスを受けることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 443
    }
}